[9月大三罷！恥與黑警為伍！] 車路士球迷開季討論區

Hawk's Group

dc 由2017年年頭同干嗲玩野 就廢到而家

利物浦兩大官方球迷會組織之一：Anfield’s 12th （簡稱A12），被利物浦球會官方限制，不得以組織名義在Facebook發表對香港政局的立場。為了公開反對警權肆虐，A12決定退回官方球迷會資格，與抗爭人士齊上齊落。較早前利物浦另一官方球迷會組織：Liverpool OLSC HKSAR Branch幹事以個人名義，在組織的Facebook專頁發表聯署文章譴責警權肆虐。兩大利迷組織一同示範兄弟爬山、各自努力的精神，一同抵制警權暴力。

退埋官方

呢個好癲 respect

不為名利離棄港人
Respect

去邊到睇波做咩球迷都比人杯葛
睇下你班畜牲仆街幾撚低賤

黑警死全家

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

傳奇古圖斯

復活,然後再死全家

利撚果然癲啲

respect!

拉素 羅馬鬥食柱

樓上#19
改名, 好低賤

原來巴卡走左

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

曼狗路過表示G持你個topic!

改返舊名

lm

無左#19

完全封鎖

Lm

死拜狗

Koulibaly球OG勁過Zouma好多

same, 不過要話俾啲唔知嘅人知

老鼠真身黎
起底就知

應該更加多人係認得呢個名

冇留意轉會窗幾時完，baba, piazon 嗰啲係咪甩唔到？

好彩琴日阿狗和波，唔駛拉開

hk d fans肯定多撚過拜狗

無聽過身邊有咩人係支持拜

直接block撚咗佢啦

拜狗學人鬥多fans

喺香港同傳統英超Big 4 比？

國際賽期後迪加 大袋 簡迪 RJ係咪都出得返

今週延續英超4柒

香討車迷區都好多5毛

香討5毛集中地
好撚on9

Thibaut Courtois has conceded in each of his last 11 league games (15 goals in total), his longest run without a clean sheet (LaLiga + Premier League)

點名了

車迷又然

仲有龍虎切
其實我想講依加車仔最少叫傷左4個主力，
簡迪，切，柏度，迪加
大袋我先唔當佢係主力但係上場波真係冇咩中場人選可以換，
見撚伯換都有得換就知可能會被逼和了
要睇林伯功力就等國際賽之後了

頭60分鍾都踢得好地地
一換左安之後踢4231就開始出事

我覺得真係後備冇人換，
同埋換前鋒我覺得係應該要換豬sir而唔係包輸。
呢下我覺得撚伯賽後會再睇睇
不過防線一日唔換走蘇馬條尼加，
今季都只可以一直交學費

計全球都未必多過我地啦
仲要香港人大部分都係睇英超
仲要講風涼說話 垃撚圾拜狗

下半場出黎即輸一球，再比人撳住屌左成十幾廿分鐘都好地地？

因為之後比人撳住屌半個鐘，再失多一球

其實都唔係今場，
今季開始左咁多場，
講真冇簡迪既話呢隊波下年歐霸都唔知打唔打到，
我覺得真係覺得蘇馬難成大氣，
我係佢身上睇唔到會有可以進步既空間，
拎波前冇做好準備，一拎波就好似騰晒雞咁，
呢個係佢既基本功個底差，
另外就係佢既感置感差，呢樣係中堅一個極大既問題
佢係好似唔識去捉人地路咁，
咁既球員我睇唔到有咩潛力可以成為頂級中堅。
所以下一季要補強一定要係後防上面買人。
我依加希望de ligt係祖記keep住冇得出

感覺上 T29 好似好過zouma
但有認真睇哂成場波既巴打好似話佢都係冇位置感
求交流

08年高登全部人都係中國人tim

仲係度發夢
基亞連尼大傷,人地起碼有半季踢

唔洗諗喇
望下青訓有邊個得
慢慢試

De ligt都好膠 祖記失3球都關佢事

好似因為佢由右中堅轉踢左中堅, 又唔夠默契之類
FF如果我地有De ligt + J5 互傳一定J死人

Liam twomey

There will be, as it stands, three outgoings from Chelsea today: Kenedy to Getafe, Baba Rahman to Real Mallorca and Piazon to Rio Ave (all loans).

No plans for Batshuayi to leave #cfc

撚狗知天神打到防中，都要推個細路出黎受壓

件巴巴仲未甩到手

原來仲可以外借，Hector 呢?

佢地隊長重傷 仲要係而家後防新星最有希望果個仲點可能會放

我認為佢個壞習慣係個頭都冇一直keep住shoulder check，所以成日都唔知對手企位係邊，一直企錯位，所以人地一直話佢位置感差。
其實流意一下d頂級中堅，van dijk，ramos，或者以前泰利果d，其實佢地身體既協調性好高，蘇馬個人又黑又硬
我個人認為佢缺點唔係一下子可以改到，今季靠佢既話仲不如比雞絲天神

1月

Transfer deadline day mkII: Chelsea are sending out Kenedy, Piazon and Baba Rahman. Although, no move likely for Michael Hector with Fulham interested in a January move: #CFC

Chelsea are one of a number of clubs who are under pressure from FIFA and UEFA to reduce the number of players they have out on loan. There are soon expected to be new regulations voted into place to stop clubs having so-called 'loan armies'.

The Blues will have around 25 footballers out on loan after the transfer window closes, though that does not come close to the 42 who spent time out on loan last term.

There could be a further reduction in the loan group over the coming years as the Blues adjust to the new rules.

外借大軍🔜👋🏼👋🏼

點解唔早d借走要搞到一月

其實tomori防守唔算差仲要波底唔錯 點解個個屌佢位置感差 第一球佢至少有sense企返出12碼點 蘇馬件大星星仲企正係龍門前面鳩下鳩下柒下柒下

起碼Tomori都叫做後生，大把進步空間，蘇馬基本上已經停止進步

遅下大把死貨冇人要
班過氣潛質幻幻
人工高請唔走
迫爆訓練基地

仲講咩唔會將政治放入專頁
今時今日仲覺得所有野可以同政治分開
運動之所以可以企係政見之上係因為互相有尊重係入面
當大家唔對等嘅時候 運動都冇情講啦

Buy Zaniolo la diu

8月都過去了
大袋都係未續約

流浮山刀手行路去英國斬9大袋

FFP

下？ 邊隊FFP ?
去唔到富咸都借住佢去第度先啦

Sounds like #CFC defender Michael Hector will be joining #FFC in January. Would have signed today but told #THFC only accepted demands & released funds for Ryan Sessegnon at 3.30pm, leaving precious little time to get the deal over the line. FFP was an issue without £

唔夠時間

Baba Rahman on loan to RCD Mallorca

Before Baba Rahman went on loan for the season he signed a new deal till 2021 #CFC

Nizaar Kinsella

Chelsea will extend the contracts of Kenedy, Baba and Piazon before loaning them out. At its height, the loan group had 42 loanees last season. It will be around 25 this year. FIFA/UEFA are understood to be implementing limitations on clubs with big loan groups. #CFC

比高域去阿塞拜疆 Qarabag ...

仲extend contract

屌你呢堆垃圾仲續咩尻

咁慘

marina搏有機會收返幾m

想搏下好似果陣solangay咁

咁本身富咸好似係想買Hector?

林奠想走人了

No confirmation from Chelsea, strong denial from his agent. Michy Batshuayi is linked with Anderlecht again (a loan), but he’s never been keen on a move away from Chelsea this summer. #cfc

佢就想呀，而家香港都唔撚到佢話事啦
有等於無

呢家理閪得佢去死啦
重點係中共完全掌控香港既證據

佢係要問責下台，但係真正問題都無解決到

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

開始清人

We are going to end the window loaning our around 26 players. We are usually near the 40 mark. We’ve sold 8 this summer that usually get loaned and released another 13 in the last two windows

所以聽到而家仲有人叫林鄭下台都覺得好on9
究竟佢地幾時先明點樣先解決到個問題

條友以為得譚同豬蛇同佢爭會爭到正選
點知

去安德烈治

高華錫傷左

拿華斯去咗psg
皇狗慢慢享受卡吐交學費全餐啦

psg要咁多龍

原來同時Alphonse Areola去鍠

睇下法國佬會唔會爭得贏卡吐

Psg 準備場場出10個龍加包皮

賴死唔走

唔出奇
光頭佬都唔like卡圖

華錫

堅狗去基達菲

啲人已經傷哂唔夠用
仲係咁放人
夠唔夠人用架

乖乖地留係英國咪好
做咩要整傷自己

對青訓狂人撚伯黎講，使乜驚

@CarefreeYouth

#LoanArmy :
Charly Musonda - Vitesse
Nathan - Atletico MG
Mario Pasalic - Atalanta
Victor Moses - Fenerbahce
Alvaro Morata - Atletico Madrid (sold)
Nathan Baxter - Ross County
Richard Nartey - Burton
Luke McCormick - Shrewsbury
Ethan Ampadu - RB Leipzig
Jake Clarke-Salter - Birmingham
Matt Miazga -Reading
Lewis Baker - Fortuna Dusseldorf
Dujon Sterling - Wigan
Conor Gallagher - Charlton
Ike Ugbo - Roda JC
Josh Grant - Plymouth Argyle
Jacob Maddox -Tranmere
Danny Drinkwater - Burnley
Trevoh Chalobah - Huddersfield
Isaiah Brown - Luton Town
Davide Zappacosta - Roma
Juan Castillo - Ajax
Tiemoue Bakayoko - Monaco
Danilo Pantic - Vidi
Baba Rahman - Mallorca
Kenedy - Getafe
Lucas Piazon - Rio Ave (two year loan)

Sold:
Ola Aina - Torino
Victorien Angban - Metz
Jay Dasilva - Bristol City
Eden Hazard - Real Madrid
Kylian Hazard - Cercle Brugge
Tomas Kalas - Bristol City
David Luiz - Arsenal
Alvaro Morata - Atletico Madrid
Kenneth Omeruo - Leganes
Kasey Palmer - Bristol City
Daishawn Redan -Hertha Berlin

堅尼地官宣左？

Come back please, Thibaut

條垃圾而家係第3前鋒wo 想學飲水咁坐到變雪條?

撚仔: Billy Gilmour可以上位

蘇格蘭神童希望唔好拔苗助長害咗佢

剩係見佢放球長波比譚仔已經覺得佢好過zouma

面對左狗，簡迪，高狗

我覺得除左法比加斯，無人可以係18歲既情況下爭到正選位

Piazon好似得番兩年約
即係直接放走

下場應該433啦
Mount Jorginho Barkley

0防守

華碩同毒毒繼續傷的話

如果asus 毒毒都傷真係唔知中場點撚算

天神防中，但要繼續見到Zouma

屌唔記得有天神 但Zouma同Tomori都唔係幾穩陣 迪加又啱啱大傷完冇態

見到條友傳個波都有難度咁 真係想死

寧願用Tomori都唔想用蘇馬

可能避國際賽姐
仲要係去阿塞拜疆踼

In Fikayo Tomori’s first ever Premier League start he:

- Had 106 touches
- Made 98 passes with a 94.90% pass accuracy
- Made 3 tackles
- Made one crucial block.

其實上場真係唔差
起碼睇落淡定有信心

我會話普普通通
但係好過zouma

Tammy Abraham has been staying behind after training to work on his finishing, long-range, and hold-up play. I dare you tell me that this man isn't going to make it. Elite mentality. Top man.

幾時先可以見full team

條友上季踢英冠都定過踢英超既蘇馬
高下立見
人地仲要後生過你阿蘇馬

車迷恨到流哂口水 傳說中既9號會唔會就係佢

2場4球

佢大把進步空間
成才唔出奇

幾時有撚狗錄音流出話被逼戀童同想辭職

其實都好明顯
Neymar mbappe 等緊下年上車

唔要尼狗

Chelsea 20-21 predicted linup
Kepa
Kimmich rudiger tensen chilwell
Kante kovacic
Neymar dybala odoi
Mbappe

今年傳得咁勁都唔走
明顯係等埋車果2億轟落去

CA😒
MM, cheek, RJ, Tammy：重用青訓...？

Where is Barkley?

Manager

下場作客狼狗
想輸幾多粒

基達菲上年幾好 希望有進步返黎

簡單d講,Zouma係個腦唔得
跑得快,大隻,跳得高,頭鎚好都冇用,踢波最緊要係用腦

獌要捉鬼了

長追車一季2.5大可以上車了

傳波差成咁

有冇得睇埋ZOUMA d stat
唔識搵

回家吧傳奇馬迪

干sir

千古冤案干地sir

師兄咩app黎

搵到嚕
自膠

下場未驚過
狼隊淨係識恰強隊

賓仔去做古神後備

魯迪加未fit之前 tomori 已經係我地既第二中堅

西瓜恩走左又有波入仲要靚波

意假岩佢

干sir又贏

lkk又入波,英超球員去意甲=入波保證

一日後防無迪加 都可以長追大上次開埋3.5

劫富濟貧 我地係下游球隊 會比三分可憐我地

證明英>意

咁都有6.8分?og有分加?

邊有得比 唔同級數聯賽

吾皇巴卡踢意甲都可以做mom常客
可見意甲咩水平

對唔住 我係FAKE BLUE
呢3場都冇睇車

屌，名宿柏圖宜家先三十歲，安仲大過佢

永遠懷念干爹

一路睇新聞一路睇車
冇哂心機

小毒毒去左frank khalid個女嘅婚禮 好supportive

希古恩入個球
轉身慢到咁就fake到意甲後衛

唔睇好過睇
減唔到壓反而更火

一係就發夢發到好夜
一係就返到繼續睇直播

個過程娛樂性都豐富嘅

曾經干地建立條防線係英超top1, 但大家唔識珍惜
日日屌佢冇進攻得防守

依家防線同教練都失去了
失去過 才能真正懂得去珍惜和擁有

見到蘇馬出場就火

干爹帶領第1季聯賽入左85球 鏝勁到超班上季都係入95球 無進攻真係得啖笑

還我干爹

當日笑sufferball又奶沙利袋底
明明干sir一直忠心耿耿

干爹冇一步棋行錯過
親雷狗遠干蛇 此廢車所以傾頹也

干sir又反雷狗又反安狗

今季撚狗做哂

你呢個statement 代入摩佬到合適的
干地唔算冇進攻

干爹睇得好遠

傳聞歐洲賽pre-match

Willian is not going to sign a new deal and may leave on a free to Juventus next summer, sources in Italy are saying...

#cfc #chelsea

清君側 靖內難
唔清晒班垃圾點重建

去頂c朗

都話沙蛇係true blue

三大核心走剩一個，幾時走埋

lan

用我轟冠軍級正選換佢阿根廷大後備啦好嗎

原來安先係終極迷沙
安：沵

係堅就好 等條垃撚圾走等左幾年終於可以lan
呢條廢西件10號波衫肯定係有史以黎最撚少人買個件

永遠懷念安

摩狗：黎獌啦契仔
安
沙狗：跟我啦
安

azp

安plz dont go

FB見到呢張圖

老了
但憎佢唔落

Roma right-back Davide Zappacosta faces 3-4 weeks out after suffering a calf injury.

Zappacosta pulled up during the warmup before Roma’s 1-1 draw with Lazio in the Derby della Capitale on Sunday.

The Chelsea loanee underwent tests and it has now been confirmed that he picked up a second-degree calf injury.

林狗既人格真係好賤，自己25就夠啦，仲要將真正愛車既球員趕走
為左保住自己所謂Legend地位，踩低有傳奇potential既球員

簡迪同迪加幾時出得？

如無意外下場應該得啦
都兩個禮拜後

條領做乜鳩

猁官方竟然跪地
唔知幾時到垃圾車

跪咗咩？

唔係講球迷會
我講猁呢個球會

英國臭猁狗咪撚咬英國黑警啦咁

利物浦真係好肉酸，自己反就得，人地反就唔得雙重標準

一貫個守則係咁？

J96=人血饅頭

咁外國唔了解件事唔出奇
睇定啲先

等睇西女人奶共跪低

絕對唔出奇
13億>700萬

咁講，車官本身係戴晒頭盔

係錢面前乜撚野JFT96都係鳩UP

新bale單野都跪低左啦

食人血饅頭既野你識條鐵咩

實有三毛mon實想控制言論走去投訴整色整水嗰d啦

人地香港球迷會講乜都要管，係咪食撚左屎呀

同奧雲一樣都係曼徹斯特名宿

唔洗幫佢兜
個運動成3個月
有心知發生咩事睇fox, bbc都有報導
好明顯係球會良心已經俾人民幣遮住左

阿巴 = 俄羅斯
俄羅斯 = 親中

睇下油王想做人定狗

要全體車迷買傳奇堅尼地了

又一個走得太前既車路士成員

從來唔覺得佢有問題，都唔知個陣道歉做乜鳩

如果垃圾車官方 做同一樣野
大家會唔會割？

太子手足千其唔好有事

有美斯唔跟 跟c朗？

我地立場去睇就梗係冇問題
公道講佢係侮辱緊人

We've made roughly £125m from sales + loans this summer alone. An additional £58m from selling Morata next summer and £300m from sponsorships and TV by the end of the season.

That's almost £500m. If we don't have the biggest summer ever in 2020 Roman needs to go.

disaster for chelsea

事實成個英國都想奶 無眼睇

PSV Eindhoven technical chief John de Jong says PSV are willing to welcome back Chelsea’s Marco van Ginkel when he regains fitness.

車狗近年咁努力開托中國市場
我認佢好快會出聲明叫車官收番

引起到關注就夠，特別係利物浦，如果件事再蘊釀下應該上到新聞

美國同澳洲比前宗主國有骨氣好多

得罪講句
支那人抵俾人侮辱
呢幾個月個d護旗手、加拿大法拉利遊行、福建幫
做幾撚多柒野
我都唔敢話自己係中國人

好撚慘
一開頭睇住佢歐聯打得唔錯跟住大傷到而家
荷蘭夏格維斯仲要冇全盛期過
好有可能30歳退休做教練算

根本冇真普選 就算依家換第二個一樣都係林奠2.0

英國佬不嬲都只係識搵著數
係關注香港就學葡國比身份證啦屌

黨媒一出聲就跪低

佢果種關注係達哥果種

又奶共 又要道德高地

祖記話隊波咩元素都有,係差1招時間停頓冇人識

最唔易跪應該係曼城

暗黑兵法:左邊出阿朗素,打亂對面部署,等對手唔知攻邊面好

run呢d外國球迷會都係球會想賺錢，其實你覺得佢真係會幫你d咩邊有咁偉大

英國佬自己都攪唔掂自己
信佢一成都死

新仔初來報到

呢度規矩,先BLOCK 老鼠

Black咗9世

伊朗都唔黎

[全世界入場撐香港] 香港對伊朗維持大球場舉行

gd
買飛先

3rd kit啲相

屌 好似凌晨4點鐘係英國McDonald’s見到個d mk仔咁

條領出事

襯呢條褲想點

條領正常啲會好睇啲

官網無respect章既屌
要章歐霸冠軍章呀

車唔係開拓美國市場多d咩

熱狗件thirt kit令好多

係班柒頭著起龍袍都唔撚似太子架啦

明明今年3件衫都好有水準 係誠意之作

除左香港無代理拎大貨之外，nike 簡直係神級

條領正常D即刻仆去訂返件

要自己拆sponsor章

睇黎今年係訂作客

三件都幾靚
係黑色呢件條領

好煩
抗爭咗就嚟三個月周圍仲係見到撒回
撤係咪咁難寫

藥膏有冇買斷條款

Chelsea midfielder Tiemoue Bakayoko has joined former club Monaco on a season-long loan, with an option to buy.

mon 唔係好大睇唔清筆劃

有時個mon咁細睇唔到都正常

好似話價都高 可以唔activate

五大訴求 缺一不可

屌你老母林奠 嚴查黑警啊!

唔係大約係40m左右咩
姐係原價比返摩納哥

別讓林鄭跑了

好似係買4000萬磅 賣4000萬歐？

西女人又贏

otb 唔activate 借黎用下冇壞

有冇人會去個乜鳩香港之路球迷版

本來黑色幾型，條領不了
買主場

After consulting other committee members, I would like to clear up a few things about my previous statement:

1. The statement was not endorsed by Chelsea Football Club.

2. Our intent was not to discriminate against anyone. Our main concern was the safety of our members, which we still believe is of utmost importance going forward.

3. We are an inclusive supporters club and we will continue to welcome members from all walks of life, as long as they have a love for Chelsea Football Club. As a supporters club, we vow to remain politically neutral and will not make any political stance on behalf of our members.

Hopefully this clears up any misunderstanding caused by my statement.

KTBFFH

Tommy
Chairman
Official Chelsea F.C. Supporters Club Hong Kong

完。

口講撤回
黑警準備大搜捕

今日既事對車迷黎講最清楚係咩感受，西女人季季都叫你比個轉會list佢，但次次都買plan CDE，打到要降班先只係買返唯一一個plan A/B 比你，咁你收唔收貨唔再反佢？

缺一不可呀屌

Emre Can on being left out of Juve's Champions League squad by Sarri:

"I'm shocked and angry. The club promised me something differently last week. Yesterday the coach called me and told me within a minute I was not in the UCL squad."

仲話早知就去psg 算

沙狗去邊到都得罪晒d 人，等睇唔知幾時比c 朗公開屌柒佢

個plan A仲要下半季先到

其實車果篇係出得最好
就係可以俾佢咁兜

咁揸住official個朵唔通真係一齊高叫黑警死全家咩
大家知道個會咩立場就得

（突發）民間記者會普及方法

入黎幫手推

上果場 4:3 即時出安 穩穩陣陣4:3完場，得左

第一個出加寫得最靚

想買垃圾車波衫歐聯版
頂佢連（垃圾）官網賣個章都係得UCLA starball
係咪連歐霸冠軍句野都冇先
右面又冇先
痴線

官網千祈唔好揀個章印
上年馬體就出過事

最慘係以為官網獨家
咁都局住（搏）印
算吧
而家官網都冇

章香港有

Emre Can 可以打俾飲水哥圍爐屌柒沙狗

邊間有入？

溜左句唔該

本來篇statement就不溫不火

屌 乜撚野politically neutral 傻撚咗
覺得足球唔關政治事？

Facebook啲人屌佢話跪低真係on99

Free kick

fifa唔比 會罰錢/停賽

我覺得官方球迷會保持政治中立歡迎任何政見人士加入係好合理
而之前聲明唔歡迎警務人員加入亦只係唔想其他會員有不愉快事件發生，睇唔出有任何政治立場，只係人道上保護返其他會員

如果人權問題就唔同講法
警犬濫暴 唔歡迎警犬ok

Thx

啲人講佢私人Facebook都屌黑警，冇所謂啦，尋晚都已經講咗本身個頭盔都幾大頂

嗰班本身係同車官有私怨嘛話就話以前車官真係有做好多閪嘢，但尋晚我見啲私怨撚話車官想食兩家茶禮真係笑死，好彩我見下面comment其他球迷會都明白

車statement 先易兜 不嬲球會都要扮政治中立

買：£40m ($49m)
賣：on loan with a €42.5m (£38m/$46m) option to buy

Chelsea Champions league squad

Non-Homegrown:

Arrizabalaga, Caballero, Azpilicueta, Rudiger, Zouma, Alonso, Emerson, Kante, Jorginho, Kovacic, Pedro, Pulisic, Willian, Giroud, Batshuayi

1/2 #CFC

HG: Christensen, Tomori, Loftus-Cheek, Abraham

FA HG: Barkley

U21: Cumming, James, Guehi, McEachran, Gilmour, Mount, Hudson-Odoi

2/2 #CFC

叫班狗退會都算係咁 仲想點
唔通真係講屌你老母黑警死全家咩

新statement都仲講緊保護會員安全
基本上都屌柒緊黑警打人

同時都可以話民怨咁勁，擔心黑警會員出席活動會有危險所以係保障雙方安全

好老實而家啲差佬扑人都唔理咩政治立場啦
人人都有可能俾人扑，佢地完全控制唔到自己
唔歡迎失去自我控制嘅人加入係完全合理，睇唔到有咩政治立場考慮

同周柏豪叫人登記做選民，俾人屌佢撐港獨一樣咁on9

車區真係好識玩

用Marina一樣咁識玩

柒婆都撤
大袋都未簽

Marina係中共派落來做特首已經一國一制左大家都未知乜事了

林鄭有Marina咁既姿色既話，相信9成連登仔已經跪低左。

林鄭學左安仔個招，佢個時間停左3個月

呢條友續約仲煩撚過當年魯尼，
比佢發到圍，個25格應該係車史上之最

始終佢係香港唯一官方，唔可以屌到人死全家
做到球迷會反黑警+ 引埋好多其他球迷會出聲 個頭盔又實一實
我覺得已經好勁

我好少反人 除左巴鳩利
開始對odoi愈黎愈冇好感
當自己係邊個?
我地連失去hazard都可以
無左你又唔係唔得
依家我真係唔想佢續 千奇咪撚同佢續呀
快撚啲搵第間收留你啦柒頭

藍屍留言叫人走 自己開過個
佢地白痴到咩都要霸

下年三隻翼都合約到期

咁又點
氹佢續約氹左幾多個月？
唔講仲以為佢係當打球星
到時續唔到其他人咪買人囉
反正下年有得買人？

金章安
大袋
PEDRO PLX DONT GO~~~
Sancho 包皮 尼馬

下年大把錢買人

鬥人多

冇錯，兩隻老翼遲早都係要買人替

藍屍弱智、無腦是常識吧

908有無人著波衫出

我母校竟然搞成咁

Sancho 應該至少2億

立此為證，多狗會贏德甲冠軍+Sancho 德甲mvp

希望油狗下季一波車佢老母

翼位球壇大把，長出長有
有錢根本唔洗擔心

fifa20 世三做封面

同意

條友蝗狗生涯最光輝一刻

而家最難搵係中堅同右閘 其他位都還好

咪又係阿朗屈機

右閘實係難搞 一陣買脆皮就搞笑

啱啱先去馬體點會咁快走
希望james 踢得起就唔洗煩

張張相都笑到四萬咁口

RJ d youtube 片好似唔差
仲要大大隻隻, 希望佢適應到英超
不過我係驚撚伯個戰術要雙閘齊飛, 又冇乜中場補位就咩人都死

RJ TOMIRI MM ABAHAM
英冠聯軍

撚狗仲未躝？

其實而家踢正選果啲青訓都無話好標青
間唔中突出一兩場 無犯大錯球迷都收貨啦
睇tomori 佢都唔係話好好
只要唔好似蘇馬咁高調做戰犯就收貨

MM同譚仔打得唔錯wo
英超入波靠哂佢地wo

我意思係唔使太過擔心rj既表現
今季要求唔高 但求無過就得

Btw暫時黎講 mm好飄忽

可惜今年應該會轉會去pes
fifa屈扭波已經忍咗好多年

Chelsea are 'searching for new shirt sponsors' with five-year, £200million Yokohama deal coming to an end.

However, they’re also negotiating with Yokohama over potential renewal as well.

Samsung pls

咁快完喇時間真係過得好快

我覺得yokohama幾靚

摩三 干一 干狗 煙狗 撚狗
都五年

仲要真係同"車"有關

日本野>>>>>>>>>>>>>>>>>泡菜三叔

希望放走埋年過30 既巴西閪 再降低D

呢個個係starting11喎

starting XI 冇安

RJ>Azp
Odoi>pedro
輕鬆

唔係想話乜 但都唔好咁離譜呀

唔明

佢地話示威者底褲藏武士刀

希望keep住yokohama
千祈唔好用支那brand

整個殘體字賭網寫心口就好笑

岩岩買咗件黑色 著上身個領唔算奇怪

下次攞埋電鋸出嚟

唔好話搜到高達

人柒著咩都柒，人型著咩都型。

如果就咁yokohama會靚D

嘩咁嗰位人兄條巨龍都應該好勁下喎，條底褲有無架的士咁闊

百寶袋嘅野

好似話褲底係手術刀
唔係呢把

唔好炒車 我睇live係講係屋企

N'Golo Kante is amongst 55 most voted players for the 2019 FIFA FIFPRO World 11 shortlist. No other current Chelsea player on there. #CFC

幾儲波衫都好轉殘體sponsor真係一件都唔會買
會唔會有機轉美國公司sponsor

班鬼佬好迷信
幾年前已經話要轉返三叔

原來又係呢班塔利班

想印asus主場球員版 有冇邊間推介

淨係香討車區果班廢老 出聲明果日都屌哂鬼喇

立即話唔代表佢wo 篇野 跟住係咁話暴徒甲由果d

見到呢d 人真係屌

通常美國公司出手好低

意大利雙雄正選

賣埋hector

賣左去邊

今日豬蛇又放風話想去mls
又有其他新聞話撚伯想放azp

Fulham
不過季中先去

希望簽到杜菲斯先

Who

佢地口中既暴徒都無班黑警咁暴力
祝班廢老下世繼續做中國人啦屌佢地老母

psv rb

Emerson靚助攻

Emerson
J死

Barella 上位，煙蛇又贏

艾馬臣同佐狗好撚勁

荷蘭對上幾場成條右路佢打晒，但唔多人提佢

831 太子呢獲野 真係好撚緊要
仲迫切過5大訴求

佐俾啲波輕飄飄好難射

當年好似係阻富咸買先簽佢？

Kepa係咪可以長坐正選了

Kepa已經係首席門將

🗣Emerson

💬I think it is the best period of my career. I’m very happy at Chelsea, just as I was last season with Maurizio Sarri. Obviously, a player is always happier when he plays regularly

呢到好多ching一失波就屌佢

Chelsea signed Michael Hector for £4m in 2015 on a five year deal. Loaned him out four seasons making a few million in loan fees then sold him for £8m with less than 12 months on his deal. #LoanArmy #Marina #CFC 👊🏼💙

He never stunted anyone at the club, never did anything wrong but his chance was always unlikely to come and was just seen as a profit signing. It worked and I wish him all the luck. He’s a Chelsea fan so 💙👊🏼

如果踢到全盛迪基亞有邊個會屌佢

意大利起碼7進攻喺左邊

一A

Emerson 繼續keep住的話有Sandro咁勁啦

放右翼變新洛賓

Jason

8m clsmarina magic

將其中兩件筆錢買個世界級中堅就岩哂
買人方向比想像中好

又Chilwell 又Emerson

Jadon>Neres
Chilwell

有emerson 根本唔需要shitwell

李城一定開天殺價

寧願留錢all in Sandro

Sancho+chilwell 收貨中堅當bonus

Mason Mount learning from Chelsea boss Frank Lampard with extra training

Mount: "After training we do some finishing sometimes. I’m obviously talking to him every day, especially after the games - what I can do better, where I can make the runs and where I can get into the box."

"I'm always speaking to him and trying to learn things every day, mostly after training doing finishing. There is no better person to learn from than him."

最好笑係 佢地自己係到笑人地玩小圏子 話唔代表佢地

但又鬼死咁緊張個聲明 係到屌柒個聲明

到而家官方講左幾句野 佢地就打哂飛機

班仆街廢老藍屍真係

爸爸

Target咁多翼位都唔會買晒啦
中堅呀

Sancho加中堅先正路，Chilwell先係bonus

應該係keep 住睇呢幾個姐
但唔覺得sancho 會想踢車

一線中堅 >首要
Chilwell=bonus=fd子足球

豬蛇之前唔係話會繼續留咩?

想要chillwell
可唔可以同emerson共存

其實有冇人覺得艾馬臣進步咗好多
覺得如果唔係賣得走阿朗素都唔需要主動追左閘
不如搞好啲前場同中堅好過

以前無咩機會踢啫

阿朗絕對應該賣

真係估唔到
干2同sorry ball大半季都冇咩表現
反而係撚仔手下有咁大進步

夏狗=艾馬臣限制器

啲人依家成日話佢勁 有人認同實踢得好開心

據《每日郵報》的報道，目前被外借至般尼效力的真禾特在離開球會的途中被打，並受傷。

目前般尼和車路士都沒有確認消息。兩支球隊都拒絕回應和評論這一事件。飲水哥已經18個月無踢英超比賽，這次的傷勢會讓他的處境更糟糕。

今季目前為止，他只在聯賽盃中出場過，踢足90分鐘，他與般尼的合同截止到明年1月。

咩料

今個禮拜冇波睇

908去美國總領事館支持

藍絲殺到去英國

咁都有得賺

Legend

上季星期三嘅最佳球員原來

係咪又飲大咗

第二作客都買

有咩唔妥

難carry啵 除非有MM咁嘅樣

簽得哂我乜都得

火清靠你做機場哨兵

呢個丹比利又係邊個
個名公廁過鼠狗老母

里昂後生前鋒

傳過好多次獌連

冇俾獌傳過點上大台

公海又雷斯防中最強傳說

公海j 電欺已經j 到近乎fake news既程度

J到罰球神手百發百中咁 大佬呀佢依幾年加埋有冇入5粒？

執到個二手用到殘既condom 以為執到寶諗住用一兩次先換個新

點知個套一早已經比人拮穿左

但係有樣我係同意，阿狗8m買雷斯係超值
自爆極都肯定勁過阿狗果班

林伯以前每日都自己加操,後尾感染埋其他隊友一齊加操

仲要有車迷講

最大作用咪激嬲我地

車區十二傳說榜首
唔係浪得虛名

勁過梅屎達菲

放zouma買ake plz
Rudiger+ake

下年買vvd

又要車區十二傳說
我先
雷斯防中
阿朗打前鋒
達狗冇供應

奧大袋續約
金章安黑世三

費托絕殺
Kante單防中

計比數上事實呢球唔入都出線
但呢球其實都好撚重要囉
仲有一分鐘可以俾疤狗射多兩三次

干地唔鍾意天神

出左mh 應該少左好多人上街搞搞震

正如你班柒頭有波睇都唔會出街一鳩樣

矮

但其實佢應該回防

同價錢就deal

legend professor of football

好似有buy back clause

40m
但係應該水唔到愛狗買zouma了

前世一中埸

黑拖舟 原地自轉cool波 未逢敵手

咁你講真 佢護波能力真係幾勁 好難拍甩佢

其實kepa係真係坐正定只係輪換

話哂當年都僅次美斯 緊係有番咁上下

搶佢波最好方法係唔逼佢
等佢傳波自然會失

好似Terry 定巴哥講過以前訓練完，林伯會拎兩袋波出黎加操，射射下就變左大半隊中前場一齊加操

連續4場正選了

好似Tammy mm 日日加操

仲有識控制節奏

Moreno接手後Kepa場場都正選，其實係咪契仔嚟話就話迪基亞呢兩季跌watt，但so far直到安歷基最後一場都好似係迪基亞正選

不過kepa波底同passing好過ddg好多

原來西班牙轉左教頭咩
安歷基做咩唔教

喪女

我都唔知

笑撚死 legend炒車

我哋炒車無乜所謂
連米基爾都炒車

笑咗

有佢老友袋狗做說客

應該未說到已經反咗骨

仲未肯續約

到時齊齊去拜

Legend炒車

俾下面認左佢咪算係都要否認
話曬世二丫

冇越位咩

VVD包撚晒

好驚831真相從此石沉大海

唔駛驚，一定沉

俄佬個盤下半場開荷蘭反cup11倍

個tah d企位錯撚曬成個蘇馬咁

迪列特直頭隻閪手柒下柒下

係 新例即吹12m

哇，好彩唔睇JoJo睇呢場波

幾下又打穿曬成條後防

鼻屎佬

鼻屎佬個樣好似岩岩先醒咁

910唔入場撐香港=fake hker

迷Ayi又可以出黎威威

對聖馬力諾都入唔到波就死撚咗去啦

原來法蘭克福一個暑假冇晒3個前鋒

克羅地亞個brekalo 腳法唔錯，步伐幾密，不過應該要練多幾年先

中文譯白卡佬？

啲刀手出出到市區未?

對呢條友已經無任何期望
應該利物浦拎英超都未簽到

踢咩撚野國際賽

唔續約就後果自負

嚟得好好喎d人傷到仆街

已經衰到要出巴鳩同友利/蘇狗踢正選，個國際賽最好可以踢多2個星期

個國際賽期對我地好有利，RJ/Odoi/Rudiger/Kante 都有望呢個賽期後會出到，到時實力大增

撚仔終於可以夫添

Sign it即係隻大袋仲未簽

青訓風暴 正式啟動

一国一制都未續啦

Fifa20 top 100 ratings
成隊得簡迪一個入到
慘到

下年猛仔Kepa佐仔

我㩒左入去係咁搵Chelsea都搵唔到

迪加

牙切

ZOUMA

華石

華石fifa好好用

有無搞錯 安都無

蘇狗

一係賣一係 雪

佢又去唔到包皮果種表現 都咁串

翼 比錢多多都買到啦

巴打 聽日美領見

Save us

FULL TEAM
撚仔會點排
中鋒 就輪換 豬SIR同譚
後場AZP 基佬 迪加 馬神
其他位真係唔知點排好

華錫/切 左仔 簡提

.@RBarkley8 starts for England, with @masonmount_10 on the bench. Good luck, lads! 👊

傳奇巴仔正選

巴鳩利又正選

傳奇8號正選！

巴鳩利同小強邊個生命值硬d

英撚10號巴克利

巴鳩憑咩

林伯契仔地位係唔同d

開角球都比人解圍

英格撚無人用? 巴鳩利都正選

巴克利著10號

韋利安都得啦

傳奇波牛著10號

街場錯誤

想睇mm

黎了

MM

猛仔

竟然唔係巴鳩利

我轟都係祖國大戶

麥迪臣代表過國家隊未

Mount同rice 終於再一齊踢波

林伯同修夫基有係做過愛

king啲12m又係痴線

心理質素勁到

Holland

傳奇巴仔

巴鳩係咪幫全場含過

又盡又勁 話埋射邊都救唔到

英撚king > 熱狗king

sancho唔算好勁姐

巴仔個助攻呀屌

Javi Gracia sacked

Rice Cumming MM

熱狗king 成日打到假九咁

冇人有創造力

RICE幾時愛回家

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

唔理你勇武定和理非，聽日美領見

屌以為自己睇錯

球隊+國家隊核心！！！！！！

斷腳斷得最光輝既一刻

使咪咁快

錯過咗 Rice

13年，霸氣盃

左翼華西guedes仲勁啦

敗走psg

如果仲係psg實有得踢
啲人都傷哂

Tam
CHO MM Sancho
Kovacic Kante
Emerson Ake Rudgier RJ
Kepa

Giroud
P22 B8 P11
RLC Jojo
Chilwell Christensen Zouma Azp
Cummings

真係前景無可限量 玩撚曬

車路士中場真禾特近年事業跌落谷底，今季被外借去般尼，以為可以重生，點知呢位29歲英格蘭國腳仍然唔生性，上星期喺夜店「搵食」撩女上床，激嬲對方男朋友，結果被6名大漢圍毆，打到佢爆眼，足踝亦被踩傷，估計起碼抖1個月。
根據英國《太陽報》爆料，真禾特去到曼徹斯特1間夜店，參加朋友生日派對，飲大兩杯之後開始發酒癲，喪纏在場1位索女，對方已經多次話自己同男朋友一齊來，絕對唔受溝，但真禾特唔理仲話：「我唔在乎，你同我一齊返屋企。」
咁啱呢位索女嘅男朋友都係足球員，效力英乙斯肯索普嘅尼希，佢立即護花，同真禾特嘈起上來，夜店保安將佢哋趕離場。
過多一陣，夜店門外突然有6名大漢出現，向真禾特拳打腳踢，搞到現場血跡斑斑，佢仲大叫要同條女上床，結果被人打得越狠。根據目擊人士爆料，好多人都知佢係英超球員，靠對腳搵食，所以有人高呼：「打斷佢隻腳」。
雖然真禾特保得住對腳，但仍然被踩傷足踝韌帶，亦被打到眼部腫脹，肩膀手臂都受傷，可能要抖1個月。
不過，真禾特似乎知道自己理虧，並冇報警，般尼早前亦只透露佢足踝有傷缺陣，估唔到原來係咁樣整傷。

為左唔踢波可以去到幾盡

人生贏家，10定12萬鎊一個禮拜，主力玩social media同食女

英乙既球員唯一一次打贏英超球員

傳奇飲水！

狗公

飲水又花式罷工白逗人工 高章

唔怪得冇得踢 原來佢本身個人有問題

夜場簡迪 緊纏式溝女

上年轉左型

Ryan Giggs on Ethan Ampadu:

條友由26?碎黎，都就黎30，個人越黎越on9

可惜係RB 冇咩出場機會

人如其名，收錢負責係場邊飲水機飲水

抵打啦legend

笑咗仲要咁啱22個正皮

而家先9月，應該有傾出場條款🤔

今日共狗話左俾你地知唔洗宣布戒嚴都可以實行

冇打狗嘅決心 只會一路輸落去

Danny Drinkwater to hold talks with Burnley boss Sean Dyche after injury in assault outside Manchester nightclub | @Matt_Law_DT

Burnley yet to decide whether they will fine Drinkwater. Chelsea leaving it to them to sort out

其實香港人只係不斷搵藉口同救世主，唔想面對警察，心態冇變過

飲水哥呢招高 又可以繼續玩唉豬 賺十幾皮磅周薪

好多贊助商sponsor安囝個course

共狗就係唔明
凡事太盡、緣份誓必早盡
柒婆就係因為玩制度暴力玩得太走火入魔先搞到今日境地

吹緊風一月可以簽人？

係
仲話簽 zaha

可唔可以唔好要ZAHA呢件垃圾

到時Zaha Willian雙翼齊飛 諗起都興奮

唔想再要無腦黑9

Emerson just got injured on Italy duty. Muscle strain. #CFC

屌

我真係好撚憎國際賽週

Thigh muscle strain is not so serious but we await a medical assessment.

岩岩踢起又傷
我轟係咪中撚左魔咒解頭
又Transfer ban D 主力又係咁傷

2018英超最佳左閘回歸！！！！！！

2019年英超雙閘放題 英國大喜屋 車路士

好舒服

逼害

撚狗來到 要光復這車狗

原來佐9係國家隊都係射12碼操刀手

7點鐘有大量聖傑靈囡囡要你地保護

幾時做埋隊長

唉屌
又傷

Emerson

痴撚線
2閘中堅都放題

有冇咁易傷

係咪體能肌肉訓練出咗問題呀

Italy manager on Emerson's injury: "It was nothing serious, he stopped to ensure it didn’t get any worse,” #CFC

英國大喜屋

就算係fifa19 都只係多左個夏神

仲有艾狗

呢排冇留意車news
點解買得人
減刑？

Emerson Palmieri was subjected to instrumental tests that have highlighted the rupture of the anterior cruciate ligament of the left knee

He set to be out of season due to this horrible injury.

玩撚完

又Zaha

Emerson...

老鼠source

法國香港都幾多車狗 成日見到人著車狗波衫 有老有嫩
同埋今年好似多左猁狗

幾時先挨到chiwell黎 兩邊西班牙放題

同大袋續約流浮山刀手機率一樣

好多阿叔後生無乜

我見親都後生 老果啲著親都係獌 痢 阿

The 19-year-old Borussia Dortmund winger, Jadon Sancho, explained Christian Pulisic was the reason behind his move from Manchester City to the Bundesliga.

中左咩降頭
想見夫添係咪真係咁難

支持用CHO換新Cho

普巴都識得叫人黎自己隊

奧大袋唔續約就躝喇

My boyhood club was chelsea

Fd子足球

黎我轟再次砌低美隊

Chelsea's injury list just got longer:

🔵 Ruben Loftus-Cheek
🔵 Callum Hudson-Odoi
🔵 Reece James
🔵 N‘Golo Kanté
🔵 Mateo Kovačić
🔵 Antonio Rüdiger
🔵 Emerson

下面4個應該好快出得返？

屌，唔撚使踢啦咁

好得返又點，之前好似幾個試過熱身傷左，黑起上黎擋都擋唔住

最有用傷哂

意大利新核心！文仙尼陣中的「派路」

偏偏Ampadu借走咗

油王係咪屌錯西 點解隊波黑撚到咁

連登仔把閪口咒安仔果d，報晒落大家最愛果班球員到

聽晚有冇手足入場

有

我愛你，韋利安。

上季都仲好中意安好撚勁今年態度真心唔掂lan la

朗狗 蘇馬 女人 azp 比狼隊炒789都似

343又係時候出場

比a查係咁中出

聽晚無港隊同紅色衫咁著咩好

入去買舊幾水姐

呎到好行1月可以買人
唔該大大舊錢炸落去一字排開

吹到好行1月可以買人
唔該大大舊錢炸落去一字排開
sancho is a must

中堅

一月唔知肯唔肯黎

多蒙特都應該唔會季中放走主力喇

一月買人多數好伏
冇時間夾

Money is the king

即插即用

Fifa20 top100車得kante一個

呢招有畫面喺個腦度

冇可能黎囉 一月黎都冇歐聯踢

FF下算啦
西女人係唔會重炮買包皮+Sancho架
Chiwell都冇可能

呢隊閪波有錢佢老母都賣埋俾你

會唔會入場前著車狗先

西女人:

Emerson 唔係大傷的話暫時無需Chilwell啦

同意 買中堅更重要

可能因為未遇到大隻佬 天神呢幾場都唔錯

最重要買隻有領導力既年青中堅
其次係右閘,翼同前鋒
中場唔使買

買得中堅就預即食，請年青直頭就唔撚洗買啦

屌奶星朗狗+azp+zouma 四後死硬咁滯，撚仔快啲表演343復活朗狗+azp

着住上去 入場轉紅衫

一樣

啱啱先知比利時條廢柴教頭去左教伊朗

好似黑衫都可以

🗣Juan Castillo

💬Frank Lampard has indicated to Chelsea that he wants to give more opportunities to Chelsea Youth. In my opinion, both situations were the same. If I may make the choice, this is not difficult. Ajax. That stage is more attractive to prove.

韋莫斯真係正宗垃圾呃飯食

Big6
鏝10個
痢7個
熱5個
妓2個
獌2個
轟1個

琴日見有人著新嗰件3rd kit印咗mount

仲未見過實物

真係好on9
今晚着咩衫都有得嘈

仲要捉埋鬼

永遠過唔到尼馬

Wfc

我地kepa 明明騎撚住獌個迪基亞都低rating過佢

叫人著黑衫條友個語氣好差
好難怪班港波友唔躁

話人着狗皮真係好差真係好un耳

其實班港波友真係好有心
有d作客波都飛去睇
We are Hong Kong

係

爆閘 條撚樣係咀賤 屌佢老母就岩啦

撚有91pace80下話

近期又肥咗應該得返70

打緊仗嘅Lebanon
成堆生番嘅Indonesia
呢d國家都肯去 點知條友就話人著狗皮
6月9號後得支耶人先會成堆著紅衫
講到人地求佢入去咁
真係火都嚟

上年kante唔係有90咩？
佢rating 有冇跌？

最好笑個柒頭阿狗黎
用佢個logic
佢隊愛隊成隊都狗皮

pac sho phy跌
大rating無

舊年入幾球反而sho跌

仲咁認真睇FIFA數值
安仔都得84啦

咪係
74就差唔多

咪係 sancho都84 安點都勁過sancho啦

安硬件係幾好

個NOW記者仲ON9...

根本兩個都on99

一個講完港隊衫係狗皮同見到淨係諗起支耶人 就瘋狂spin 乜鳩上過前線就唔會著紅衫嘅歪理 乜鳩吹雞入場就要就返著黑衫

另一個就扮撚晒中立屌人屌忽然球迷 之後借d意屈人話著黑衫就忽然球迷

同藍屍d技倆一鳩樣 兩個人分別有兩種藍屍特質

講真 我支持著黑衫 藉場波黎表態 宣傳係幾好 但話人著狗皮真係唔係咁好 話曬傳統黎
利申今晚黑衫

啲阿狗真係on99

唔怪得官方球迷會都咁柒

難為佢地愛隊個個球員著狗皮

慘就慘在阿狗本身都有對係港足球迷

公海真係好多港足忽然球迷
唔知今晚半場如果456走剩幾多人

無所謂啦 走得果d都唔慌係長客

fifa 我轟d 球員數值咁低其實某程度上都反映左真係球員實力唔太得
真係要簽返d big name 返黎鎮下場

Fifa d評分睇下咪算
名氣比分嘅

評分唔準係事實
但車果班球員能力唔高都係事實

一陣就著mount入場

入到場換返港隊

見到幾個手足都着黑色作客azp

有冇人down左demo
好似有轟用

上年都係89

佐仔上年幾多

地鐵見到 同行有個舒服仔我係後面係咁講識波

黑色作客邊度有得買？

我愛足球

巴打你著世三定 New 3rd

軌得四星半

見到啲球員數值真係笑咗出嚟
係咪想侮辱我轟

邊個做嘅

84

有幾多個唔夠80

全部年青球員包括美隊龍虎切都冇80
除咗毒撚 最高都係得84仲要得兩個
佐 高石 迪加全部都82-83

美隊70m買番黎 80都冇

Top10有3個原車球員

傳奇8號！

真垃圾車 點玩啊大佬
有咩理由阿切唔過80
大袋得72 kepa升都唔升下
睇來除左國際足協 Ea都要迫害我轟

假假地都叫上季第三加歐霸冠軍
做咩成隊都冇升過反而跌

Zouma 80
美國仔 79

新人唔講
阿切 艾馬臣 迪加 Kepa冇升過真係講唔過去
大袋入埋國家隊入埋波 都低過上季踢英冠既mm同RJ
根本亂鳩咁來

大袋踢過幾多賽入過幾多波

支持買sancho棄大袋

屌你老尾azp仲有84

傳奇波牛

完全冇update過 集集一鳩樣

呢隊車仔直頭有果種以前玩master league揀一開波全隊廢柴慢慢養成feel

中遊隊

憑咩10號加正選

巴仔》切〉m 記

高最少84啦屌 on9 ea

除左AZP要調D到80，其餘我覺得個數值好合理
唔好再呃自己班球員好勁，根本全部唔入流
英冠狗唔講，大袋狗落場都無咩表現，得車狗自己J

Agger 成班英冠
唔係60已經好比面

艾馬臣77係做乜嘢事

如果英冠果班都有80，咁贏英冠上英超既諾域治咪要個個85

RJ已經高過大袋

冇預佢大爆發

惟有等冬季patch啦

迪布尼

如果UT想整隊轟真係好考技術打WL

切 81
袋77
Kepa 85
艾馬臣 80
迪加 84
合理好多

其他英冠仔冇野好講

今集真係得巴哥最吸引

英冠個班正路
但切 艾馬臣 迪加 kepa上季都叫踢得好
都唔升下
大袋入過國家隊都低過英冠仔

D rating 根本on9

無右閘
上年砌過

Chiwell都係81-82 Emerson 7字頭其實岩

不嬲FIFA啲閘嘅數值都on99

TOTS 果陣我用左RJ

今年有番啦不過

等FM出 睇CA PA就知

印象中上年譚仔同mm都係-8唔知今年有冇機會調高上-9
Btw fm艾馬臣唔知點解勁到曉飛

下年免簽美斯

屌奶星 睇完英撚highlight
sancho勁到

Well if you take EA’s FIFA ratings seriously, you now think...

• Bakayoko > Loftus-Cheek
• Kenedy > Hudson-Odoi
• Alonso > Emerson
• Azpi & Willian are two of CFC’s best

Conclusion — Don’t take their ratings seriously.

Sterling 先勁球王咁

艾辛

Joey d stat睇落麻麻

Ut team chelsea 2020
Toty kepa
toty rudiger legend desailly
Tif emerson normal Azp
Legend essien legend lampard legend ballack
Otw odoi legend drogba otw pulisic

odoi應該唔係OTW?
normal AZP

新阿古路咁款

Dkb同傳奇英格蘭10號比 邊個勁啲

題：前車可鑑

Joao Felix都好撚勁

Our no.10 is ready of Leo Messi

傳尼斯件Youcef Atal 35M
係咪又DLLM

Kante下場出唔出到

說好的chilwell呢？

chill~

Martinez?

冇波睇 9日都唔爆post

Next season

Sancho Abraham Messi
Mount Jorginho Kante
Chilwell Ake Rudiger James
Kepa

未正選過都18萬周

岩先睇到大袋狗18萬鎊周薪準備簽約，屌左出聲

Odoi 180k

續左先屌啦
到時你去流浮山搵200個刀手去倫敦囉

180k rating 72

Pulisic Abraham Sancho
Mount
Jorginho Kante
Chilwell Skriniar Rudiger James

係 國米果個

垃圾車d錢真好賺

Cho新約500k
已Fact check

人仔細細 成績又未撚交到就要180k

屌你最少兩年內拎到金童
唔係嘅話即刻躝

真係簽咗

無所謂，到時交到功課就得

車仔版山神

唔係咁離譜呀嘛
未證明過自己 仲高人工過阿切

屌你隻fifa又一場中3次柱

呢件上季同熱狗一齊傳過
打哂成條右路

我意思係咪真係簽撚咗？定係又係傳？

係囉
Twitter 仲未見
淨係見到carefreeyouth 話有good news

躝啦大袋賤種，多過100k都唔值
實力頂盡50k，拜狗搶高50k

俾盡80k

條友天生25格
遲早都係想走

依條賤種對啲歐霸google隊入兩球就r到180k日撚日係到話人唔比機會佢，屌你老尾對住英超下游都柒下柒下屌河馬咁

Who need Sancho when we have big bag?

唔覺佢有幾勁

包皮果種 真係睇到級數分別

呢條柒頭睇唔出有咩咁勁

大袋都俾180K油王係咪搵到新油田

冬季patch係唔係只升不跌?

最重要係仍然都係傳都冇真係簽

下年都有辛祖喇，駛撚要你奧袋狗？

Matt Law 8月26

Hudson-Odoi will earn over £100,000 a week once his new five-year contract, which is close to being signed off, is confirmed.

Nizaar Kinsella 9月10

There is good news for Chelsea on other fronts, meanwhile, as they expect Callum Hudson-Odoi, who has been sidelined with a serious Achilles injury, to sign a new £180,000-a-week contract in the next week or so.

7月26
Bayern Munich's attempts to sign Chelsea winger Callum Hudson-Odoi were the key reason behind the club's decision to offer him a new contract worth £150,000-a-week, rising to £180k-a-week with performance-related add-ons.

7月23
Callum Hudson-Odoi will meet with Chelsea to put pen to paper on a five-year deal worth £100,000-a-week, and it could rise to £180,000-a-week, as Bayern Munich's chances of signing the teenage forward dissolve.

Sami Mokbel 7月23

Sportsmail revealed last week that the Blues academy graduate was in advanced talks over a five-year deal, worth in in-excess of £100,000-per-week.

And it is understood an agreement has now been reached, with Hudson-Odoi and his representatives informing Chelsea that they are happy with the terms. The deal is loaded with performance-related incentives that could push Hudson-Odoi’s wages past £150,000 a week.

Bbc 7月

Callum Hudson-Odoi has agreed a five-year deal worth more than £100,000 a week to stay at Chelsea.

唔想要呢條25黑9 用黎加錢換SANDRO好過
而家簽份約黎綁住佢先
之後1月就用黎換人當佢condom咁用

唔想要呢條25黑9 用黎加錢換SANCHO好過
而家簽份約黎綁住佢先
之後1月就用黎換人當佢condom咁用

所以話，吹到幾錢都係冇用，都唔係真係簽

大袋勁過美國狗啦

我估係解ban
Bad news 係又買一堆 DLLM

大袋 超人傷完未

mount 74

RJ張gif

Carefreeyouth: 大袋已簽

RJ

官方ig rj

RJ 迪加 同大袋狗都復出了
爭切切

Rj

有陣柒味

比emerson執左

青訓最已陣
袋 譚 切
MM 佐 簡
艾 迪 天 RJ
Kepa

會比big six 炒幾多球

佢應該唔係咩大傷

蘇馬爆左咁多場，好應該俾個機會tomori試下

張gif 笑到

大袋續約末？

續咗了

佢7月8月都話簽左

個個星期都話簽咗

大袋狗=解放軍

唔想續就躝啦，真係未見過有條友續約會咁撚麻煩，第二條麻撚煩就係夏狗，但都好過呢條新仔

Odoi Pulisic Abraham Mount Cheek sancho點排好

夏狗麻煩都算
佢真係carry隊波

呢條大袋狗憑乜咁臭串先

公司佬就算退休都仲係玻璃人嚟
告別賽都缺席

車又唔係唔肯比錢，人工一定肯比高價，但搞咁耐都唔肯續，實有d 野

會唔會續約係煙幕，其實條賤種已經私底下同拜仁/其他前四球會打龍通，之前車唔肯放，就等一月免簽/迫球會賤價賣，唔講話唔續，只係唔想比球會雪/迫賣去次等球隊

如果係咁 佢真係斷哂雙手雙腳啦

仲末訓阿

我呢邊10點

這些機會

我都想離開香港

係咁上下啦
今年d人平均都跌左1-3分

武球王 都79

呢個真係擺明奶支

Odoi日日都話簽左

刀手 緊急法 解放軍

屌 車沒落唔係無原因 180k續件大袋狗 講能力 得罪講句 大袋連zinchenko foden greenwood都好唔過

係傳

簽咗都希望佢不得好死麻撚煩

大袋依種自負其實係成為球皇既必要條件

我睇好佢拎後一屆既金童獎

今屆9成9 sancho

對準政權 遍地開花

火清係倫敦？

華倫炒左領隊

JT on Ancelotti’s man management

all sold

Zinchenko係幾勁 轉位打到變正選
點解我車好似冇咩呢啲例子

記唔記得當年摩西打右閘

Ivan 中堅變右閘

世三打支點

各路球迷請注意，正式宣佈所有球迷大和解

幫手推

唔簽又話259
簽完又話太貴 斷手斷腳
啲錢你出比佢咩
成班柒頭皮

續左先講啦

一個球員一工太貴但係冇表現會好麻煩

獌山狗有板你睇

真
想甩都甩唔到

雷斯防中

阿朗中鋒

又老又貴咪

我地個飲水都算係啦

撚仔咁愛青訓
下場會唔會即刻用rj

艾辛右閘

azp躝去踢中堅啦唔好阻rj上位

18萬真係離普
唔係啲錢使唔使自己出嘅問題
喺破壞曬成個薪酬架構
山神普巴真係好例子

好簡單，唔通拜狗會出呢個人工簽佢咩？根本就唔撚想留隊

點解D人又叫azp去打中堅
想比人頭槌入幾多粒

快d躝屍趷路
反正今季都玩青訓, 少一個唔少

邊有咁快
迪加之前操左兩個禮拜都未出得

暫時講緊聯賽盃對果隊dllm會debut

who need azp when we have rjp

英超10球波都未入到就180k真係痴撚線
下學躝去拜狗算啦

又180k又10號波衫
以為自己係邊個
縱容呢條友只會係下一個雷斯

袋狗變左74
猛仔變左75
#fifa20

RJ 琴日先跟大隊操，pre season 又無踢過

請支持Odoi🙏🙏🙏

定你想用蘇馬

原來kepa同leno同分

迪加就出得
再講用Tomori+天神都好過Zouma

終極球迷陣

大袋個位比mm打
出返華錫

出切

以前我地成日笑熱狗未來熱
而家輪到我地變未來轟

關咩事
未來熱個朵係佢地自己講

拎撚哂啲獎啦

我愛你 高華錫

好似傳買華倫個Gaya

Callum Hudson-Odoi and Reece James will both play for Chelsea under 23s tomorrow night, as reported by @goal.

呢個成名左好多年

📰Jose Gaya not interested in joining Chelsea. Only Valenica.

📇Carlos Bosch

係度

左閘唔使買啦而家

[915港島見！！] 車路士球迷開季討論區

👁Chelsea sent a scout to watch Bruno Guimaraes

For the 5th time in the year.

買都得既
阿朗素份人工唔底 加上無人想見到佢
不過我覺得搞左其它位先 中堅右閘重災區
有剩錢先前鋒左閘

一年五次

同一個位兩件當打一線